德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

Die Welt搞左個網上公投，問德國政府應唔應該更幫香港示威活動。依家投票走勢得一半一半。要快！！！

拉落去就見到個投票。

第一個選項係"是，任何情況"

之後Geschlecht係"性別"，mannlich係"男"，weiblich係"女"

Geburtsjahr係出生年份

Wohnort係住既地區，DE係德國，CH係瑞士，AT唔知係咩，Andere係其它

915

推

已投

投左

輸緊呀

Up

nooo 快投

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

up

push

輸咁多

就咁禁佢出左個number 你跟佢打啦

投啦！

投！

最低個個應該係never之類呀可？

仲未上到熱門！

係

721

Voted

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

要人要人！

吹雞，玩鍵盤投票都輸唔好做連仔。
返大陸食草啦。

要禁邊個？

00000

第一個

915要人～～

推呀屌

依度都要人～

吹雞呀

快推

仆街TVB劇都上熱門，依家反而未上到

上面wiki條link可以任揀

鍵盤投票都輸全部同我返大陸食草。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我要上熱門！

PUSH

下面d comment

幫你推！！！！！

要人啊
連登出征

Push

快D推比其他topics

我覺得呢d要比德國本土既人自己投

Done

是但選一個

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

Done pish

已投 幫推

要人

屌你,仲係20.3

垃圾連登仔

done

點解要咁做

快啲投啊 輸緊5:0啊

推呀推

915！！！

票已投

我願榮光歸香港！

Ja , Auf jeden Fall = 係,無論如何
手足們 推爆佢！！！

Pushhhh

Do it.

係時候文宣要開始打埋德國戰線

Sor, 我唔知

投左一問，公投作用有幾大？

咁地區可以揀andere

文宣一種，有好多人係羊群心態

都可以有德國波蘭旅客黎左香港

點解咁多never

Pish

推呀

屌！快啲填啊

小粉紅

咁地區可以揀Andere（即係其他）

721 931

區號如果揀others，填852

先得幾2-3000人投,赢左再講
利申:唔識搞vpn

好似落後緊

連登仔打網戰都輸

係，我見到果陣已經係咁

推比其他topic

voted

推呀, 幫手投!!!!!!!!!!!

落後好多，如果要推翻上六成七成，你至少要有多三倍至四倍左右嘅人投票

點解要唱歌? 16年天琦集會已經講左點解

915 915 915

人地係卑德國人投
係就去做文宣，唔係係度扮德國人

AT係奧地利
都係德語區

連登仔輸俾5毛，笑撚死人

tui

咁死得啦 好多本地華人移民都係藍 利申親戚係

pish

推。

正經post快啲幫手繼續

好多人出左出慶中秋

915 大遊行見

投票呀

你知唔知有個三萬人嘅藍絲群組就係做緊呢啲嘢？

由2014年開始德國多左好多中國間諜, 人地德文OK用德國IP我地好難打

我地揀左其他
冇問題

空格兩個位填佢比number就得

投咗

樓主可以翻譯埋下面4個選項？ 我見最下面嗰個好多人揀

佢個投票結果分左兩個，一個係representative，一個係raw data，我見raw data有升，但係representative冇郁過，唔知佢點計

咁撚多人揀never
屌你老母

push

between, AT應該係奧地利

點解唔郁架

手足

快啲投啊

輿論戰線都好重要

要人！！

投咁耐個數都冇變到，連登仔行動力一流

頭先唔記得講, 但係都要打!!

無左既

德國唔係多左膠咩？點解會輸？

地區可以揀andere（其他）

投緊咩架？

佢冇叫人寫德國公民
我寫其他
又唔得?

有24投no wor

Voted

由上至下，"點都到支持"到"中立"到"點都唔幫"

其實係咪可以重複投？定係要開vpn

人地想幫都唔得啦

投左, 但點解個結果同40min 前冇分別?
#915 港島見

當我無問過

快D用電腦 電話 無痕投

反對外國勢力介入

最上係點都幫，最下係點都唔幫，順序落

Pishhhh

推！
啱啱投咗，走勢好弱，要大量支持

推 915

pish

德國係除美帝外最大貿易夥伴
題多點：新疆入面三間血汗工廠，一間西門子，一間甲蟲車

Raw data果邊已經係支持多過反對

但係representative果邊冇郁，唔知佢點先計representative

快

AT 係Austria

投左 大家加油

完全唔知點填

投咗，落後緊

可能係大陸狗
屌

推 依家20.3%

冇計，全世界都多支那狗，德媒少香港人睇

已投 推

pushh

投啦 鍵戰都輸我地真係唔好叫連登仔啦

投ed

搵唔搵到個投票先？

輸緊丫， 快啲啦

咁耐都唔跳一下係咪唔個隔幾耐先更新一次

推啊！！

屌中秋搞d咁既野

輸緊啊屌

Push!

Ja. Auf jeden Fall

AT 8010

推
德國要助攻

輸成條街

Raw data果邊反超左，representative果邊冇郁過，唔知佢點計

AT 係奧地利呀巴
推

Tui for Germany

AT 係奧地利

按最高
之後最難係地址，㨂a 字頭個個即others, 側邊填zip code，填 0000便可

投咗，各巴絲要加油㩒，輸緊呀！

屌，咁少人投「Ja, auf jeden Fall」架？

推推推

[爭49000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

voted！仲輸撚緊啊！！吹雞

已投
依家輸緊，快投！
可以用德國內 Post code

得20%

推啦 要外國幫

睇黎德國人唔想理我地

要人啊

落後緊

明顯支那狗啦，德國人連敍利亞難民都關心點會投Auf keinen Fall
中間嗰啲應該係德國人多，最下嗰堆係支那狗，最上應該就係香港人同最關心既德國人多

幫推

投左 推

有變動, 但太慢, 要人呀

推！

representative果邊升左D喇，好感動。representative個系統應該係隔一段時間先更新一次

已投，但仲落後緊

推呀手推

急

睇在我份上 幫拖呀

推左先

勁輸ing

Wir sind das Volk!

投呀！！！！！

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

認錢大過天
唔好寄望太多
德國西門子同大眾汽車係向新疆入面開工廠既
盡做啦，但唔好咁多希望

幾時完？？

做了

use private browser and vote again

填德國呀, 唔好填香港

咁個no. 係兩個位？？ 唔係好明

投咗，大家幫下手

postal code打10115

好多大陸人有mon連登

14199都得

光復香港

幫手舉報

請按入去，不要填任何資料， 直接去到頁底，便找到「Report Abuse 」，選Promotes hate, violence or illegal/offensive activities。
最後按「Submit Abuse Report」。
完成👍

投左！
不過睇到d留言

得2千幾人填左？

Drücken

Tui

共黨已經打國際戰線。 希望大家比多啲時間打國際戰線。

輸緊喇 推

己投

推 一定要投

對家網軍真係好多人

大家記住要register黎投票啊!!!!!

發現咗原來要個vote計落representative度，係要log in，係registered users先有
同埋representative個vote係好重要，因為佢地覺得只有representative個vote先代表德國人啊!!!! 因為呢一句: "Die Registrierung ist notwendig, um repräsentative Ergebnisse für die Gesamtbevölkerung in Deutschland berechnen zu können."

佢講左咩？

投左 輸緊！！！

商家還商家，以平民嚟講，唔關心世界其他地方苦難係嚴重違反德國人由細到大既價值觀，投auf keinen Fall極大可能唔喺德國土生土長

投票要人 915要人

推啊！

連德國Vpn投

投左但輸緊

AT = 奧地利

最後果格填00000

唔關事
就係自己國家之前沾手得太多外國事務，再加埋收左成百萬難民，攪到自己都窮哂。個個都寧願攪掂國家自己經濟先，唔好再理人地既野拿屎上身，特別係咁有錢既貿易國中國。
其實你望下d comment 都知。

大家認真望下，係要register咗投票先計落去representative度，如果唔係都係當raw data

佢個網寫住話覺得representative係用黎統計德國人既意見架，麻煩大家register咗先投!

推!

pushhhhhh

返歸即填

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!

見唔到投票位

雖知不妙
但都想有人解釋下咩意思

岩岩研究過下，應該唔洗reg，填曬果幾欄就應該OK，個online survey係用另一公司/app - Civey做既，同reg唔reg die Welt冇咩關係

支持同反對既人數都差唔多

已投!

投咗，幫手呀大家

12 點 去英領先

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

入條link，慢慢拉落去，見唔見到依個？

唔好拉咁快，可能要load一load先出

講咩
間野咩立場

揀左80335 慕尼黑

用無痕在投

我之前有開post講，原來真係有人call馬

咩意思

愈來愈差
點算

推呀, 輸緊

20.8%

andere意思係"其他"

推
睇樓上好似話要登入先count個vote

推爆

我都想講

要人，大家幫手推

填5個0

你不如重新開過個post
補充得太後
開完幫你推

幫拖

呢個地區有其他的，而且唔係得我地識開國際戰線，對面都識開了，唔理有乜投左先

AT係奧地利🇦🇹

其實頭post有寫

小心，原始數據不反映人口的意見！
什麼是原始數據？
原始數據是添加到此調查中的所有點擊。
根據“參與者”下的調查工具，來自這些參與者的人數。
這種增加與人們是否多次投票，人口群體過多或不足，或參與者在Civey註冊無關。
自調查開始以來計算。
因此，對原始數據進行計數的時間段與代表性結果的時間段不同，因此無法進行比較。因此，原始數據和代表性結果不會同時發生變化。
為什麼Civey會顯示原始數據？
根據原始數據和代表性結果之間的差異，可以看出結果與互聯網上廣泛的點擊調查和代表性民意調查有多大差異。
您如何從原始數據中獲得代表性結果？
在“調查工具”中，“樣本大小”和“調查時間”顯示了參與者的數量以及選擇他們的時間來計算代表性結果。
然後使用高質量統計方法將該樣本轉換為代表性結果。這是它的工作原理。
原始數據還有其他定義嗎？
是的，通常，原始數據被理解為僅表示來自樣本的未加權參與者響應。這在電話調查中尤為常見，因為在樣本之外沒有收集數據。因此，在比較原始數據時，必須注意相應的定義。

<< 小心，唔好一開就咁快禁洗佢版

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

推
推
推

輸緊

投左，各位唔想煩既話填我而家德國住緊既postal code: 69120

輸啦輸啦

推啊屌

點解填地區個緊打Hong kong佢係咪彈出黎話要符合要求格式

已投, 加油 仲輸緊

樓主請開新post
記住要講扮唔同年齡層，同埋唔好一次過洗版要keep住投
唔係嘅話你幾多人投都畀人weight走曬

爭氣啊連登仔

推，依家最尾個選項多2%,大家快投

Comment似乎傾向認為呢場運動係中國內政唔應該干預

打852

投左啦

唔知postal code嘅人

Push！

感覺上佢哋其實唔係特別關心

Lm

推 仲係最底個個最多票呀

推呀屌你老母
快啲投

岩岩投左

德國撚已投

仲係落後梗同埋下面咩意思

仲係輸緊2%，快幫拖呀

721831

下面問題唔關事，其中一個問你想唔想轉電訊公司

google map 求其喺德國督一點會出一個五位數字
嗰個就係postal code

AT Austria?

推啊！仲係輸緊

YES

投咗，推

幫手推

可能係地區嗰欄啲手足唔知點填

輸好多

我係自動彈咗個98172

己投...好似只可以投一次

輸緊 push

電腦投完...試下手機再投多次

係咪好唔理想

我投咗啦大家幫幫手

我覺得....如果人地咁樣係知真德國人意願，都係唔好種票啦...

AT 係 Austria, 奧地利!

投左 但係No大比數d

投咗 屌仲輸緊

915,維園見

投呀屌

儘量揀返係當地人

留意右下representativ嗰度
其實最頂個option超多票 只係未process
應該投多少少第二甚至第三

輸緊推下先

上

投左！推！

唔喇，有巴絲都講得岩，唔想玩爛人地個投票。

Push!!

唔知有無用但投個票好快姐！！

721
831

填六個0 ok

差少少呀

德國真係... 咁都要搞投票
唔怪得賣水炮車比香港警狗

畀啲火我

係咁輸喎

1.

答：Ja, auf jeden Fall

2.

(性別）
答： 男/女 mannlich/weiblich

Geburtsjahr(出生年份）
答：19xx/20xx

Wohnort (住邊）
答： DE德國，CH 瑞士，AT 奧地利，Andere係其它

DE 嘅 Postal Code 可以參考下面
10115, 10117, 10119, 10178, 10179 – Berlin-Mitte
10243, 10245, 10247, 10249 – Friedrichshain
10318, 10319 – Lichtenberg
10405, 10407, 10409, 10435, 10437, 10439 – Prenzlauer Berg
10551, 10553, 10555, 10557, 10559 – Tiergarten
10585, 10587, 10589, 10623, 10625, 10627, 10629 – Charlottenburg
10707, 10709, 10711, 10713, 10715, 10719 – Wilmersdorf
10777, 10779, 10781, 10783, 10789 – Tempelhof
10823, 10825, 10827, 10829 – Schöneberg
10961, 10963, 10965, 10967, 10969, 10997, 10999 – Kreuzberg
12043, 12045, 12047, 12049, 12051, 12053, 12055, 12057, 12059 – Neukölln
12157, 12161, 12163, 12165, 12167, 12169 – Steglitz
12203, 12205, 12207, 12209 – Lichterfelde
12247, 12249 – Lankwitz
12277, 12279 – Marienfelde
12305, 12307, 12309 – Lichtenrade
12487, 12489 – Adlershof
12555, 12557, 12559, 12587 – Köpenick
12679, 12681, 12683, 12685, 12687, 12689 – Marzahn since 1979
13086, 13088, 13089 – Weißensee
13187, 13189 – Pankow
13347, 13349, 13351, 13353, 13355, 13357, 13359 – Wedding
13403, 13405, 13407, 13409 – Reinickendorf
13435, 13437, 13439 – Wittenau
14109 – Wannsee
14163, 14165, 14167, 14169 – Zehlendorf

已投，
推

signed

推呀, 有無搞錯, 而家最底果個最高票既..

投左。仲係20.8%
pushpushpush

手機搵唔到投票係邊個位

20.8% forever

德文睇唔明

20.7 啦

頂 我揀左DE之後佢出咗個number 我照填咗
係4字頭 唔知有冇伏

投嗰陣見到never仲係最多人 手足加油

慢慢拉落去，依個位，可能要等佢load出黎。

推上去

和你推

頭post有講，問德國政府應唔應該更幫香港示威活動。

第一個選項係"是，任何情況"
最下就係"任何情況都唔幫"

之後Geschlecht係"性別"，mannlich係"男"，weiblich係"女"

Geburtsjahr係出生年份

Wohnort係住既地區，DE係"德國"，CH係"瑞士"，AT係"奧地利"，Andere係"其它"

大家記得要vpn到德國先

20%咋 快去幫拖

呢個係咩黎

唔洗理 投完就得

唔夠啊！！！！！人呢！！！！！！

推唔郁

p

推呢個

見此post唔覆唔幫手投
全家世世代代做狗
投票+推post一世平安

即係點？我要登記ac？

快啲幫手呀

ppppp

d選項分別代表乜

麻包袋

要申請ac唔易，有冇教學睇唔明

第一個係最支持
最下係最反對

絕對要
傾向要
未決定
傾向唔好
絕對唔好

係，唔怪得冇變過

不如開過個post啦咁

入去
揀第一個選項
填生日年份 右邊填000000
然後tick個正方形
最後提交

推 輸緊啊

sor自膠
原來要申請ac

投左N次先知

不如開post教學
好多人唔識申請
全部德文

好難打

or press mit fb anmelden

全世界申請完Ac先投
申請方法如下：

or press mit fb anmelden

我係welt既registered users，而家去投先

全世界申請完Ac先投
申請方法如下：

or press mit fb anmelden

#915港島見

Pero sh

如果要寫埋bot+用唔同vpn申請都幾係野
唔知洗唔洗驗證埋email先計你入個投票
咁又更麻煩

uppppp

呢個好重要

Push
地區揀其他再填000000 就得

膠都費事比
打緊仗同我講道德講呢啲嗰啲廢話
幫手投啦屌

係咪可以投無限次

你又知班藍絲冇份投？
依家打仗仲講咩道德唔道德 意願唔意願

915 維園見

贏到又點

有D國會議員係會睇呢D做其中一個民意參考架

Done. 915

用埋屋企人部電話投呀！

仲輸緊

lm

做假無乜意思
德國民眾真實想法係唔想幫香港 仲可以點

幫你推

再推

log in埋再投呀！！！

好多人揀絕不
係德國咁唔鍾意香港定係大陸人出手

OMG.... 仲係輸緊 .....

咁我只能夠講，外援同樣重要，香港人點都要去表達意見先，如果真係覺得作大數係唔岩最多Wohnort你個度填andere

大陸狗屌你老母！！

注冊個ac投先得架

香港網軍快啲出動啦喂

屌，羊群心理都要利用

就算係+0.1都好過0呀！！！！

老老豆豆 我覺得香港人就一律都唔好投呢類外國民調 盞做臭自己個朵
一泥依樣係關乎德國人既意願 人地問緊國民意見 如果要幫都係消耗佢地國家資源 呢樣野應該係要由佢地決定要尊重人地國家既民眾 如果下下都一大班香港人去投 就算真係成功左都好 咁我地同藍絲做假又有咩分別
二泥咁大量香港人投一定會比人check到唔尋常 就算呢刻比你成功左比人知道香港人為左自己利益就會咁樣騎劫人 表達出泥香港人其實唔想要民主 只係盲反
所以都係尊重返人地德國人既意願比較好

淋病個仔係咪係德國讀書？

點解白宮大把人開幾個分身ACCOUNT去聯署無人講，偏偏呢度會有人講，再講多次，如果你真係驚有道德問題所衍生既種種問題，咁你就係Wohnort（所住地方）填andere（其他）然後再答都OK

填左！繼續推！

raw data去到60%痴撚線

大陸狗係bot投呀，代表維穩費多咋

我地真係一人一票投出黎

Log in左先好投呀屌！！！

投啦
1000幾個義士拉咗啦，我地要拉攏外國支持咋
而家真係一半半咋

擺到明有分化撚
仲有擺到係網上投票係會有尼啲問題，你覺得報館會唔知？

呢啲民調有咩意思？俾你投贏又點？

德國有d comprehensive research、報道同國會議員可能會參考呢d 民調結果，die Welt 仲要係德語地區幾出名既報紙

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推呀！

出事!!!
唔好投住!!! 呢個投票係用一間叫 Civey 既調查統計公司!!!
大家ｇｏｏｇｌｅ ｔｒａｎｓｌａｔｅ個投票內容先一下先

佢本身分開左有 Civey acc，同埋無 Civey acc. 既投票
有ACC 係 representative result. 即係我地見到我勢均力敵果個Result
無ACC 係Raw data result, 即係圖二見到， 叫德國出手，係有6成人投

問題係，人地講到明RAW DATA就係用黎做統計上既權重平衡。
即係愈多人無ACC既投票，重複投票等行為，會係CIVEY公司既統計做重新權重。
即係話分分鐘影響 令representative result 叫德國佬出手個權重減輕，結果推極都推唔到上去。
大家可以碌低啲見，入去CIVEY個網站，睇返人地個統計做緊咩。

暫時估計，係應該要申請返個CIVEY 既ACC，先再去投票！咁先有用！！

still losing

暫時不推文回覆住先，搞清楚個投票運作先

唔小心會７出國際喇呢獲

出事!!!
唔好投住!!! 呢個投票係用一間叫 Civey 既調查統計公司!!!
大家ｇｏｏｇｌｅ ｔｒａｎｓｌａｔｅ個投票內容先一下先

佢本身分開左有 Civey acc，同埋無 Civey acc. 既投票
有ACC 係 representative result. 即係我地見到我勢均力敵果個Result
無ACC 係Raw data result, 即係圖二見到， 叫德國出手，係有6成人投

問題係，人地講到明RAW DATA就係用黎做統計上既權重平衡。
即係愈多人無ACC既投票，重複投票等行為，會係CIVEY公司既統計做重新權重。
即係話分分鐘影響 令representative result 叫德國佬出手個權重減輕，結果推極都推唔到上去。
大家可以碌低啲見，入去CIVEY個網站，睇返人地個統計做緊咩。

暫時估計，係應該要申請返個CIVEY 既ACC，先再去投票！咁先有用！！

個投票依家幾大件事
大家快d幫手 一個IP一次

如果對家都唔投，你講嘅無錯，如果佢地有，你又道德潔癖上身，咁就捱打

暫時不推文回覆住先，搞清楚個投票運作先
唔小心會７出國際喇呢獲

出事!!!
唔好投住!!! 呢個投票係用一間叫 Civey 既調查統計公司!!!
大家ｇｏｏｇｌｅ ｔｒａｎｓｌａｔｅ個投票內容先一下先

佢本身分開左有 Civey acc，同埋無 Civey acc. 既投票
有ACC 係 representative result. 即係我地見到我勢均力敵果個Result
無ACC 係Raw data result, 即係圖二見到， 叫德國出手，係有6成人投

問題係，人地講到明RAW DATA就係用黎做統計上既權重平衡。
即係愈多人無ACC既投票，重複投票等行為，會係CIVEY公司既統計做重新權重。
即係話分分鐘影響 令representative result 叫德國佬出手個權重減輕，結果推極都推唔到上去。
大家可以碌低啲見，入去CIVEY個網站，睇返人地個統計做緊咩。

暫時估計，係應該要申請返個CIVEY 既ACC，先再去投票！咁先有用！！

push
咁係咪姐係因為無ac嘅人係咁投，個可信任值跌倒20幾%？

念力推上去！

喂屌真係一半半

快啲投啊

暫時不推文回覆住先，搞清楚個投票運作先
唔小心會７出國際喇呢獲

出事!!! 唔好投住!!! 呢個投票係用一間叫 Civey 既調查統計公司!!!
大家ｇｏｏｇｌｅ ｔｒａｎｓｌａｔｅ個投票內容先一下先

佢本身分開左有 Civey acc，同埋無 Civey acc. 既投票
有ACC 係 representative result. 即係我地見到我勢均力敵果個Result
無ACC 係Raw data result, 即係圖二見到， 叫德國出手，係有6成人投

問題係，人地講到明RAW DATA就係用黎做統計上既權重平衡。
即係愈多人無ACC既投票，重複投票等行為，會係CIVEY公司既統計做重新權重。
即係話分分鐘影響 令representative result 叫德國佬出手個權重減輕，結果推極都推唔到上去。
大家可以碌低啲見，入去CIVEY個網站，睇返人地個統計做緊咩。

暫時估計，係應該要申請返個CIVEY 既ACC，先再去投票！咁先有用！！
前文有巴打講左點申請ACC，快追返個POST。
同時不推文回覆此POST啊，我地個權重都唔知跌到幾多了

Thanks. I have created an account on Civey, and I've successfully voted for the first option of the poll.
Simply create an account on Civey and go to this website to vote:

將來既野無人會知
唔做就一定無成效
又唔係晒你好多時間
得閒回post不如做左佢

多謝提醒

順水推舟 投最尾個項會點

要開ac 投先有用呀！！

投左
大家快啲Share出去

Since the poll is conducted by die Welt and Civey, and the result will then be scientifically processed and adjusted. So the result would probably be useful for future research and for German politicians who wants to propose some bills in the parliament

上面話冇意思真係笑死

612 71 721 811 831

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

推新POST啊
要有ACC先好投票，唔係會倒米架！！

個網話只係計已註冊用戶嘅投票喎

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

推新POST啊
要有ACC先好投票，唔係會倒米架！！

人地統計公司會將果個選項既權重大大調低。

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

推新POST啊
要有ACC先好投票，唔係會倒米架！！

重點係如果無ＡＣＣ咁投票。人地統計公司會將果個選項既權重大大調低。

有得追

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

推新POST啊
要有ACC先好投票，唔係會倒米架！！

重點係如果無ＡＣＣ咁投票。人地統計公司會將果個選項既權重大大調低。
所以推極唔郁

前面個code填乜呀

推啊

香港人，還拖！往死裏打！
913中秋，914天水圍，915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

但我開咗 ac 已冇得再投
佢一樣已計咗之前嗰個投票？

用Google translate 睇左下d 德文留言，當全部都係真人冇五毛，發現好多德國佬真心覺得唔好叉隻腳入黎。有人覺得呢d係中國內政，香港97後就係屬於中國，仲想同中國做生意就唔好搞咁多野等等（有興趣自己禁入去睇）

睇完都幾灰，我地叫Chinazi叫得係好爽，但係都要認清一個事實，連德國呢個最清楚極權可怕嘅國家，裡面有部分人一樣係會唔撐我地爭取民主自由，外國人始終係外國人，冇利益唔好老馮人地一定會撐我地

我唔係話國際戰線冇用，只係提提大家，唔好過分依賴外國勢力，大家本土力量都好重要

光復香港
時代革命

可能人地都係唔了解啫 ，你以前旅行都好多外國人以為香港屬於中國，要講比人知先得嫁成日話算啦人地都咁講，灰咩啫極度懷疑你係高級五毛

P

香港人 加油！
香港人 加油！
香港人 加油！
香港人 加油！
香港人 加油！

pushh ahhhhhh

投了＂係，無論如何＂

推新POST啊

(***要有投票ACC先***)德國戰線投票要人！！

已投，大家快啲投

推，快投

差得好少咋 投票 投票

Gib nicht auf~

推呀！！已投

最後要入數字，填咩？我揀左Andere

出去唱歌嘅人全部同我入黎投票

915行街

正視聽post

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

PUSH 國際戰線

推快d

醒啦香港人 唱夠歌

佢地唔係問緊德國人咩 我地做咩投埋一份

所以推新post！

等其他人可以正式投到票。

同埋佢統計公司嘅投票方式係每隔一段時間可以重新選擇投票意向。

所以之後你可以重新選擇投票意向

915 東角道

推！！！！

已投！！

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

搵唔到既

Ja, auf jeden Fall = 是，肯定
女/男
出生年
DE = 德國
慕尼黑郵編80331 （/3/5/6）

藍色制NOW RESULTS

要ac呀

Push
投左！

你le 個都好重要
再推一推

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

投左
915

推 已投

投左，推

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

開過個po

已填，推

Pishhhhhhhhh

樓主，AT 係奧地利丫

利申：德國讀過書

快啲投啦

tui
yiu yun ahhhhhhhhhh

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

咁簡單唔係唔做呀
同我投票

同意啊，所以依家我身處外國日日同同事講香港發生咩事，警黑合作，黨鐵恐怖襲擊，etc
班友之前連香港係邊都未清楚
btw, 我邊句令你覺得我係五毛 我下次改善下
p牌我都唔想架

我喺嚟推post嘅

明白 我開多咗1個ac投咗

推啊，唔係投票都要輸啊嘛

push ahhh

堆！

voted and push

Sir, action post, this way
Push, Pls!

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

Completed

..

推！！！

Voted!!

推， 得5千幾人投左咋

逆轉啦，快投！

Voted!

Done!

已投 多謝樓主揾到

721
831
新屋嶺集中營

AT係奧地利

最新